話說大家覺得依家黎沒收護照同馬尼拉化有幾遠

馬尼拉化？